各位前線警察 如果你地唔想遺臭萬年 拖累你地嘅同袍 收手啦

琴晚民眾受傷又痛心， 但警察名譽跌得更傷 甚至變左國際笑話 唔好再自己一班圍威喂打飛機 覺得自己好正義 而家d人連你地嘅屋企人都搞埋呀 就算冇份出去嘅都照搞 你地真係檢討下啦
喺前線嘅 你地代表緊全個警隊 記住你開每一槍，每一棍，都唔係真係保護緊伙記
你地只係害到更多警察以後冇面見人 老婆仔女都要長期比人拎出黎笑 你地永遠都只能圍更細個圈打飛機

不過都唔會有前線差佬上連登

真係對唔住呀 喺條街打唔贏你 我地唯有喺網上打贏你地 唔好怨呀

特徵就係真係太蠢冇獨立思考比人洗左腦掛。。